%% 
%% Created in 2018 by Martin Slapak
%%
%% Based on file for NRP report LaTeX class by Vit Zyka (2008)
%%
%% Compilation:
%% >pdflatex report
%% >bibtex report
%% >pdflatex report
%% >pdflatex report

\documentclass[english]{mvi-report}

\usepackage[utf8]{inputenc} 
\usepackage{hyperref}
\usepackage{xurl}
\usepackage[htt]{hyphenat}
\usepackage{booktabs}

\title{Retrieving Skills from Job Descriptions}

\author{Adam Peňáz}
\affiliation{CTU - FIT}
\email{penazada@fit.cvut.cz}

\def\file#1{{\tt#1}}

\begin{document}

\maketitle

\section{Introduction}
\input{text/s_intro}

\section{Related Work}\label{sec:related-work}
\input{text/s_related-work}

\section{Dataset}
\input{text/s_dataset}

\section{Methodology}\label{sec:methodology}
\input{text/s_my-work}

\section{Results}
\input{text/s_results}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% \section{Úvod}
% Definice problému/úkolu, který práce řeší\ldots



%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% \section{Vstupní data}
% Původ, proces získání, předzpracování, \ldots


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% \section{Metody}
% Použité metody, jejich přizpůsobení, aplikace\ldots

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% --- VYSLEDKY
% \section{Výsledky}

% Jakých výsledků bylo dosaženo, co na ně melo vliv. Srovnání s očekáváním, \emph{diskuze nad výsledky} -- zvláště důležitá v případě, že něco vyšlo \emph{divně}.

% \begin{figure}[h]
%   \centering\leavevmode
%   \includegraphics[width=.45\linewidth]{img/fit-logo-cz.pdf}\vskip-0.5cm
%   \caption{Vliv parametru \emph{Y}}
%   \label{fig:par-y}
% \end{figure}
% \begin{figure}[h]
%   \centering\leavevmode
%   \includegraphics[width=.45\linewidth]{img/fit-logo-en.pdf}\vskip-0.5cm
%   \caption{Vliv parametru \emph{X}}
%   \label{fig:par-x}
% \end{figure}

% Jak je z ilustrací \ref{fig:par-y} a \ref{fig:par-x} patrné, není to totéž, protože\ldots


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% --- ZAVER
% \section{Závěr}
% K čemu to bylo/je dobré, jak to půjde využít dále, co by šlo ještě vylepšit\ldots 

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% --- Bibliography

%\bibliographystyle{plain-cz-online}
\bibliography{reference}

\end{document}
